# README #


Описание проекта:
Данное ПО представляет собой многослойную архитектуру. В корне проекта лежит модель MVC. 
В слое работы с данными используется два шаблона проектирования Strategy и Builder.
Слой с бизнес логикой построен на шаблоне проектирования Comand.
Слой отображения представляет из себя servlets работающие с данными в виде JSON объекта отсылаемыми на клиент в виде асинхронного запроса с браузера. Так же присутствует html, css и динамика на странице за счет чистого js(библиотеки и frameworks не использовал). Значительная часть построена на jsp с использованием его модулей(jspf) куда вынесена вся структура документа (html).
Слой с данными представляет из себя исключительно модель данных описанных в UML.
База данных является нормализованной по 3НФ. И имеет логическую схему по IDEF1x.
Вся проектная документация представлена в папке Design /